有冇人可以估下中共倒台後會點發展？

由另一個黨補上執政？
變聯邦制國家？
定會分裂成幾個新國家？

有冇有識之士講下見解

Who cares, care about Hong Kong first

唔好幻想共黨會分烈，咁撚大件事，冇一個派系出黎屌鳩習包子
你就明呢個國家一家要斬殺

點會唔關事，中共倒台會加快我哋勝利嘅日子
中共正正係沈旭輝所講嘅母體
五大訴求中嘅實行雙普選係最難達成，但只要中共倒台，光復香港不是難事

一定打內戰，睇口罩就知

咁你即係希望中共倒台後會反裂成幾個獨立國家啦

立即封關及對國際社會宣布獨立

即係地區同地區之間嘅內戰，而唔係政黨間嘅內戰？

唔好分裂打內戰
打內戰會燒埋香港
最好各地擁兵自重
藩鎮割據
中央政府名存實亡
有小規模嘅衝突
小打小鬧
半死不活

一定內戰權鬥一排先啦，不過可能有啲乘機打埋香港，所以香港一定要交返一百幾十億保護費，搵美國保護

我都好同意你話打內戰會燒埋香港

某D黨派本身都有控制左某D區域同軍區，果D已經唔係叫政黨

可能香港本身已經屬於某一個黨派

但係大陸唔係得一個黨咩？其他都只係妹仔黨
定話所謂妹仔黨會座大

香港內戰

大陸共產黨內已有江派習派之分 倒台後兩派鬥爭 意料中事 及後可能演變到 地方政府都唔聽中央或派系支笛 分省分市割據 分久必合 合久必分呀

香港屬江派領土？

一定要出黎屌？暗啞底屌唔得 你估佢扣黎扣去 冇人係後面出聲？

冇錯，其他派系可能已經有好多小動作

唔緊要 打內戰到時香港就唔洗講法律
d 豪宅任人住
班濕9發展商都投訴無門

1.若由另一個黨補上執政,視乎系乜野政權,可能更差.
2.若變聯邦制國家,香港可唔可以獨立一個邦,或歸某個邦都要視乎情況.
3.若中國本身分裂成幾個新國家,香港地位好尷尬,會唔會各國爭奪香港主權.
4.若香港獨立其實必需依靠其他友好國家協助供應資源,就如新加坡脫離大馬,其實好多資源都仍然靠大馬.
中共倒台必然為香港帶來陣痛,只系希望香港可以浴火重生.